情人節 女朋友好似特別容易嬲

尋晚叫左條女上嚟訓

臨訓前叫佢幫我含 口爆左一次之後

大家就攬住一齊訓

然後第二朝佢就嬲左我

有無人可以幫我分析下佢做咩嬲

我可以點補飛

朝早有冇口爆多次呀？

你無幫佢含咪出事囉 咁都要問
醒水啦

淨係你自己爽唔幫返佢含 梗係嬲

真係攰呀 朝早又要早起身翻工

利申 非gay

女朋友無撚點幫佢含

我話今晚補翻比佢 咁都仲嬲

gay post

口爆多次就冇事架啦

係咪唔識中文？